點解澄瀅會咁清楚曹植避見我

澄瀅同曹植咩關係